[
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Tycsports.com"
    },
    "author": "Marisa Pontieri",
    "title": "Chispazos en Lan\u00fas: La pelea de Valenti y Sand - TyC Sports",
    "description": "El \u00eddolo granate y el joven defensor se agarraron feo antes de un tiro libre para Arsenal, y sus compa\u00f1eros debieron calmar las aguas. El tenso momento.",
    "url": "https://www.tycsports.com/futbol-de-argentina/chispazos-en-lanus-la-pelea-de-valenti-y-sand-20191202.html",
    "urlToImage": "https://media.tycsports.com/files/2019/12/02/79645/chispazos-en-lanus-la-pelea-de-valenti-y-sane_862x485.jpg?v=1",
    "publishedAt": "2019-12-03T01:41:15Z",
    "content": null
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Cienradios.com"
    },
    "author": "gurbano",
    "title": "Los dichos de Alberto Fern\u00e1ndez contra Hugo Alconada Mon fueron repudiados por Adepa - Radio Mitre",
    "description": "La entidad se\u00f1al\u00f3 como \"intimidante\" y \"estigmatizante\" la advertencia del presidente electo Alberto Fern\u00e1ndez al reconocido periodista.",
    "url": "https://radiomitre.cienradios.com/los-dichos-de-alberto-fernandez-contra-hugo-alconada-mon-fueron-repudiados-por-adepa/",
    "urlToImage": "https://cdn.cienradios.com/wp-content/uploads/sites/3/2019/12/Screenshot_1-6.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-03T01:10:26Z",
    "content": "Los dichos de Alberto Fern\u00e1ndez contra el periodista Hugo Alconada Mon fueron repudiados por Adepa.\r\nEl presidente electo\u00a0Alberto Fern\u00e1ndez cruz\u00f3 al periodista Hugo Alconada Mon\u00a0luego de que publicara una nota sobre un supuesto colabodor del l\u00edder del Frente \u2026 [+1654 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": "infobae",
      "name": "Infobae"
    },
    "author": null,
    "title": "Historia de c\u00f3mo el VIH ayud\u00f3 a derribar el dogma central de la biolog\u00eda molecular - infobae",
    "description": "Por Rosario Sabariegos Jare\u00f1o y Antonio Mas L\u00f3pez",
    "url": "https://www.infobae.com/america/ciencia-america/2019/12/03/historia-de-como-el-vih-ayudo-a-derribar-el-dogma-central-de-la-biologia-molecular/",
    "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/F3CJQ4wbLd3kAGeIiARHY9DEuC0=/1200x0/filters:quality(100)/arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/FOUT7ILWK5AYPISO7KAUEMAFCU.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-03T00:40:07Z",
    "content": "El sentido com\u00fan nos dice que todas las enfermedades han tenido que ser nuevas en alg\u00fan momento de la historia, pero muchas epidemias que parecen enfermedades nuevas puede que solo sean reconocidas como nuevas por la poblaci\u00f3n que las describe, o puede ser qu\u2026 [+6522 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Clarin.com"
    },
    "author": "Clar\u00edn.com",
    "title": "Ya es posible alquilar un Ford por menos de 10 pesos - Clar\u00edn",
    "description": "La automotriz ofrece tres modelos que pueden alquilarse por minuto, hora o el d\u00eda completo. C\u00f3mo funciona el sistema.",
    "url": "https://www.clarin.com/autos/ford-suma-servicio-alquiler-autos_0_PeX3cPMD.html",
    "urlToImage": "https://images.clarin.com/2019/12/02/ford-mykeego-el-ka-se___NWkNNUXP_1200x630__1.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-03T00:26:58Z",
    "content": "Al igual que Toyota y Nissan, Ford es otra de las marcas que se suma al servicio de alquiler de veh\u00edculos en nuestro pa\u00eds. \r\nFord MyKeego. La Ranger est\u00e1 disponible en su versi\u00f3n tope de gama, con tracci\u00f3n integral y caja autom\u00e1tica.\r\nEn esta oportunidad, med\u2026 [+2204 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": "infobae",
      "name": "Infobae"
    },
    "author": null,
    "title": "Cu\u00e1les son las metas y los obst\u00e1culos para erradicar el VIH para el 2030 - infobae",
    "description": "La reciente efem\u00e9rides ofrece la oportunidad para celebrar y respaldar los esfuerzos mundiales para prevenir nuevas infecciones y ampliar la concientizaci\u00f3n. La mirada de Mart\u00edn Hojman, m\u00e9dico infect\u00f3logo del Hospital Bernardino Rivadavia",
    "url": "https://www.infobae.com/salud/2019/12/03/cuales-son-las-metas-y-los-obstaculos-para-erradicar-el-vih-para-el-2030/",
    "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/W8o1f510pWAWgPa9uYEQoY72y2o=/1200x0/filters:quality(100)/arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/4QNMBAXYJJAC7NH7OSFIMSJBNM.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-03T00:02:30Z",
    "content": "39 millones de personas en el mundo murieron a causa de esta enfermedad y 37,9 millones viven d\u00eda a d\u00eda con VIH. Mientras el 79% sabe que es seropositivo, el resto lo desconoce y solo 3 de cada 5 personas reciben terapia antirretroviral. Solo el 53% tiene niv\u2026 [+10787 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Lmneuquen.com"
    },
    "author": "Lmneuquen.com",
    "title": "Tragedia en Chile: desbarranc\u00f3 un micro y murieron 20 personas - Lmneuquen.com",
    "description": "El hecho ocurri\u00f3 en las \u00faltimas horas del domingo. Adem\u00e1s, se registraron 19 heridos. Sucedi\u00f3 en la Regi\u00f3n de Antofagasta.",
    "url": "https://www.lmneuquen.com/tragedia-chile-desbarranco-un-micro-y-murieron-20-personas-n669045",
    "urlToImage": "https://media.lmneuquen.com/adjuntos/195/imagenes/004/323/0004323391.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T23:55:00Z",
    "content": "En 2017, en Horcones, un colectivo de la misma empresa desbarranc\u00f3 y 19 personas murieron en lo que se considera la peor tragedia de tr\u00e1nsito en Mendoza, en suelo argentino, por la cual fue condenado el chofer.\r\nAl respecto, la empresa lament\u00f3 lo sucedido y e\u2026 [+367 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": "infobae",
      "name": "Infobae"
    },
    "author": null,
    "title": "Daniel Angelici, explosivo contra Riquelme: \u201cEs un mit\u00f3mano que dividi\u00f3 al vestuario y a la dirigencia de Boca\u201d - infobae",
    "description": "El presidente xeneize fue muy duro con Rom\u00e1n e insinu\u00f3 que no lo quisieron comprar, como expres\u00f3 el \u00eddolo, sino que \u201c\u00e9l se quiso vender\u201d. Adem\u00e1s, le record\u00f3 al Diez cuando declar\u00f3 que era hincha de Tigre",
    "url": "https://www.infobae.com/deportes-2/2019/12/02/daniel-angelici-explosivo-contra-riquelme-es-un-mitomano-que-dividio-al-vestuario-y-a-la-dirigencia-de-boca/",
    "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/-EkFCVWVpzvj1oqSjesvD74igkc=/1200x0/filters:quality(100)/arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/I4S3XWTRIFFUXN7YM2V5SQNQZM.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T23:44:42Z",
    "content": "Angelici: \"Riquelme dividi\u00f3 al vestuario y a la dirigencia\"\r\nDaniel Angelici fue muy duro con Juan Rom\u00e1n Riquelme: \"Es un mit\u00f3mano que dividi\u00f3 al vestuario y a la dirigencia. El presidente de Boca fue invitado a los estudios de Fox Sports Radio y dispar\u00f3 con \u2026 [+8252 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Ambito.com"
    },
    "author": "\u00e1mbito.com",
    "title": "EEUU arremeti\u00f3 contra el \"impuesto digital\" de Francia y amenaz\u00f3 con arancelar 100% sus productos - \u00e1mbito.com",
    "description": "El representante de comercio de la Casa Blanca dijo que la tasa a servicios digitales creada por el gobierno de Emmanuel Macron \"es incompatible con los principios vigentes de la pol\u00edtica fiscal internacional\". Asimismo sostuvo que \"es inusualmente oneroso pa\u2026",
    "url": "https://www.ambito.com/eeuu-arremetio-contra-el-impuesto-digital-francia-y-amenazo-arancelar-100-sus-productos-n5068946",
    "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/196/0037196401.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T23:32:00Z",
    "content": "Robert Lighthizer asegur\u00f3 que el gobierno estadounidense tambi\u00e9n est\u00e1 analizando abrir investigaciones similares sobre los impuestos a los servicios digitales que aplica Austria, Italia y Turqu\u00eda.\r\nLa ley fue promulgada a fines de julio y busca que las multin\u2026 [+634 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Filo.news"
    },
    "author": "Filo News",
    "title": "Video exclusivo: as\u00ed se vivi\u00f3 el show del Indio y los Fundamentalistas por Mart\u00edn Carrizo - FILO",
    "description": "El baterista sufre de\u00a0esclerosis lateral amiotr\u00f3fica (ELA), una enfermedad neurodegenerativa progresiva. Mir\u00e1 el video que prepar\u00f3 Filo.News sobre el recital en el que el Indio Solari apareci\u00f3 en las pantallas del escenario.",
    "url": "https://www.filo.news/musica/Video-exclusivo-asi-se-vivio-el-show-del-Indio-y-los-Fundamentalistas-por-Martin-Carrizo-20191202-0054.html",
    "urlToImage": "https://www.filo.news/__export/1575325956704/sites/claro/img/2019/12/02/indio.jpg_673822677.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T22:34:23Z",
    "content": "El pasado s\u00e1bado 30 de noviembre Los Fundamentalistas del Aire Acondicionado se presentaron ante 12 mil\u00a0fan\u00e1ticos en el Estadio Malvinas Argentinas, en un show a beneficio del baterista\u00a0Mart\u00edn Carrizo.\u00a0\r\nEs por eso que, a lo largo de toda la noche, recorriero\u2026 [+1511 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": "infobae",
      "name": "Infobae"
    },
    "author": "Fernando Mea\u00f1os",
    "title": "Qui\u00e9n es Miguel Pesce, el elegido de Alberto Fern\u00e1ndez para hacer bajar la inflaci\u00f3n - infobae",
    "description": "Est\u00e1 mencionado como el sucesor de Guido Sandleris en el Banco Central. Es el vicepresidente de m\u00e1s larga gesti\u00f3n en la historia de la entidad, entre 2004 y 2015. Fue uno de los primeros funcionarios \u201cradicales K\u201d y tiene largo v\u00ednculo con el futuro presidente",
    "url": "https://www.infobae.com/economia/2019/12/02/quien-es-miguel-pesce-el-elegido-de-alberto-fernandez-para-hacer-bajar-la-inflacion/",
    "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/A8dCbhIMNNidwpDzsI4qQRqswQ4=/1200x0/filters:quality(100)/arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/SAACHNR7DZCX7LOVL6BIFCK7K4",
    "publishedAt": "2019-12-02T22:30:36Z",
    "content": "La tumultuosa vida institucional del Banco Central, sembrada de mandatos breves que terminan de manera conflictiva, puede encontrar una excepci\u00f3n en Miguel Angel Pesce. Fue vicepresidente de la autoridad monetaria entre septiembre de 2004 y diciembre de 2015,\u2026 [+3185 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Ole.com.ar"
    },
    "author": "Gast\u00f3n Pestarino",
    "title": "Se confirm\u00f3 la lesi\u00f3n de Nacho Fern\u00e1ndez - Ol\u00e9",
    "description": "El volante sufri\u00f3 un microdesgarro en el aductor derecho sobre el cierre del 3-2 ante Newell's. \u00bfLlegar\u00e1 a la final de la Copa Argentina?",
    "url": "https://www.ole.com.ar/river-plate/river_0_4iuo9G70.html",
    "urlToImage": "https://images.ole.com.ar/2019/12/02/6ke2A-U2_1200x630__1.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T22:27:00Z",
    "content": "Tras realizarse los estudios m\u00e9dicos pertinentes\u00a0se confirm\u00f3 que Nacho Fern\u00e1ndez sufri\u00f3 un microdesgarro en el aductor derecho. En los \u00faltimos minutos del triunfo del s\u00e1bado frente a Newell's ya se lo ve\u00eda sin poder moverse con normalidad y hasta por momentos\u2026 [+1020 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": "la-nacion",
      "name": "La Nacion"
    },
    "author": "Redacci\u00f3n LA NACION",
    "title": "Bal\u00f3n de Oro: el discurso de Lionel Messi tras recibir el premio y la frase sorpresiva sobre su retiro - LA NACION",
    "description": "",
    "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/futbol/balon-oro-discurso-messi-premio-retiro-nid2311940",
    "urlToImage": "//bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/68/3151768.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T22:20:00Z",
    "content": "Fuente: Reuters - Cr\u00e9dito: Christian Hartmann\r\nEn el escenario del teatro Chatelet, en Par\u00eds, Lionel Messi recibi\u00f3 el sexto Bal\u00f3n de Oro de su carrera, r\u00e9cord absoluto para un futbolista.Tras recibir la distinci\u00f3n, el astro de Barcelona ensay\u00f3 un discurso de \u2026 [+1365 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Tn.com.ar"
    },
    "author": "TN",
    "title": "\"La odisea de los giles\" fue nominada a los Premios Goya de Espa\u00f1a - TN - Todo Noticias",
    "description": "Protagonizada por Ricardo Dar\u00edn, competir\u00e1 por el galard\u00f3n a la mejor pel\u00edcula iberoamericana. Leonardo Sbaraglia, candidato a mejor actor de reparto por su papel en Dolor y gloria, de Pedro Almod\u00f3var.",
    "url": "https://tn.com.ar/show/basicas/la-odisea-de-los-giles-fue-nominada-los-premios-goya-de-espana_1015101",
    "urlToImage": "https://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/470x269/public/2019/12/02/la-odisea-de-los-giles-1.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T20:58:00Z",
    "content": "La odisea de los giles, la pel\u00edcula argentina m\u00e1s vista en 2019, fue nominada al galard\u00f3n m\u00e1s importante de Espa\u00f1a: los Premios Goya. Adem\u00e1s, Leonardo Sbaraglia, que tiene un peque\u00f1o rol en el \u00faltimo film de Pedro Almod\u00f3var, aparece como uno de los candidatos\u2026 [+1513 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": "infobae",
      "name": "Infobae"
    },
    "author": "Rom\u00e1n Lejtman",
    "title": "Alberto Fern\u00e1ndez, entre la sorpresa y el enojo porque Cristina Kirchner lo involucr\u00f3 al declarar en el juicio por la obra p\u00fablica - infobae",
    "description": "El presidente electo estaba citado como testigo, pero nunca consider\u00f3 que la futura vicepresidente planteara la posibilidad de su indagatoria en un expediente que ventila el caso de corrupci\u00f3n m\u00e1s emblem\u00e1tico de la administraci\u00f3n kirchner",
    "url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/02/alberto-fernandez-entre-la-sorpresa-y-el-enojo-porque-cristina-kirchner-lo-involucro-al-declarar-en-el-juicio-por-la-obra-publica/",
    "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/L6VAQf4QYYCMSDzFr0Ijx7ik0Qc=/1200x0/filters:quality(100)/arc-anglerfish-arc2-prod-infobae.s3.amazonaws.com/public/QYYPXAIAHVFVNGZYZ7WDLGP6XQ.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T20:39:48Z",
    "content": "Un hilo de tuits de Infobae sorprendi\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez que dedica todo el d\u00eda a dise\u00f1ar su primeras medidas de gobierno y consensuar con Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner los futuros miembros del gabinete nacional.\r\nEsos tuits, inesperados para el presidente\u2026 [+4532 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Minutouno.com"
    },
    "author": null,
    "title": "Anunciaron paro de trenes por 24 horas en la l\u00ednea Sarmiento - Minutouno.com",
    "description": "Los trabajadores denunciaron la falta de respuesta por parte de la empresa a un reclamo de las jefas de tren.",
    "url": "https://m.minutouno.com/notas/5068865-anunciaron-paro-trenes-24-horas-la-linea-sarmiento",
    "urlToImage": "https://media.minutouno.com/adjuntos/150/imagenes/036/251/0036251476.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T20:09:06Z",
    "content": null
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Pagina12.com.ar"
    },
    "author": "Florencia Barragan",
    "title": "Trump les dio una lecci\u00f3n de proteccionismo a Macri y Bolsonaro | Sube aranceles para la importaci\u00f3n de acero y aluminio - P\u00e1gina 12",
    "description": "El presidente de Estados Unidos anunci\u00f3 en Twitter el incremento arancelario. Lo atribuy\u00f3 a las \"masivas devaluaciones\" en ambos pa\u00edses. \"Sorpresa\" en el gobierno argentino. Las razones geopol\u00edticas.",
    "url": "https://www.pagina12.com.ar/234210-trump-les-dio-una-leccion-de-proteccionismo-a-macri-y-bolson",
    "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/33971/000-1mo4qk.jpg?itok=0SSnsUJ1",
    "publishedAt": "2019-12-02T19:52:30Z",
    "content": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, anunci\u00f3 que volver\u00e1 a imponer aranceles contra el aluminio y el acero que se exportan desde Argentina y Brasil. La desagradable novedad fue comunicada a trav\u00e9s de su cuenta en Twitter, en donde se\u00f1al\u00f3 que la medi\u2026 [+5562 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Pagina12.com.ar"
    },
    "author": "Nahuel Lag",
    "title": "Sigue el paro de los residentes porte\u00f1os contra la ley que los precariza | Tras reunirse con la ministra... - P\u00e1gina 12",
    "description": "Los profesionales de la salud se movilizaron hasta la jefatura de Gobierno porte\u00f1o, donde entregaron una carta a\u00a0Horacio Rodr\u00edguez Larreta para solicitar la derogaci\u00f3n de la norma. Fueron recibidos por la ministra Ana Mar\u00eda Bou P\u00e9rez, quien apenas les ofreci\u00f3\u2026",
    "url": "https://www.pagina12.com.ar/234214-sigue-el-paro-de-los-residentes-portenos-contra-la-ley-que-l",
    "urlToImage": "https://images.pagina12.com.ar/styles/focal_16_9_960x540/public/media/articles/33972/residentes-avila9_0.jpg?itok=EV_X4XhB",
    "publishedAt": "2019-12-02T19:52:30Z",
    "content": "La Asamblea de Residentes y Concurrentes de Ciudad de Buenos Aires vot\u00f3 en la puerta del Ministerio de Salud porte\u00f1o continuar con el paro de actividades, incluidas las guardias, hasta conseguir el veto de la ley 2828, que denuncian regulariza la precarizaci\u00f3\u2026 [+8335 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Baenegocios.com"
    },
    "author": "BAE Negocios",
    "title": "Los ahorristas fueron por sus 200 d\u00f3lares y el Central puso \"pa\u00f1os fr\u00edos\" - Bae Negocios",
    "description": "Con el \u00faltimo sueldo del a\u00f1o, y antes del aguinaldo, se dispar\u00f3 la \"demanda hormiga\" y el BCRA tuvo que vender divisas para frenar el d\u00f3lar oficial. La cotizaci\u00f3n del d\u00f3lar blue hoy baj\u00f3 y tambi\u00e9n la del d\u00f3lar CCL y MEP",
    "url": "https://www.baenegocios.com/finanzas/Los-ahorristas-fueron-por-sus-200-dolares-y-el-Central-puso-panos-frios-20191202-0097.html",
    "urlToImage": "https://www.baenegocios.com/__export/1573824651997/sites/cronica/img/2019/11/07/dolar_x15x.jpg_1595070056.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T19:13:00Z",
    "content": "Con el salario reci\u00e9n depositado en sus cuentas bancarias, y con el c\u00e1lculo de los d\u00edas que faltan para cobrar el aguinaldo,\u00a0los ahorristas salieron a agotar el cupo de 200 d\u00f3lares impuesto desde octubre por el supercepo y recalentaron el precio de la divisa \u2026 [+2643 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Perfil.com"
    },
    "author": "Dilan Bucchianeri Lima",
    "title": "El nuevo Chevrolet Tracker al descubierto - Parabrisas",
    "description": "El SUV de la marca del mo\u00f1o fue fotografiado sin camuflajes en un estacionamiento de Brasil. La segunda generaci\u00f3n del modelo de la firma estadounidense llegar\u00e1 a la Argentina en 2020.",
    "url": "https://parabrisas.perfil.com/noticias/novedades/el-nuevo-chevrolet-tracker-al-descubierto-nueva-generacion-onix-plus-lanzamiento-presentacion-2020-argentina-brasil.phtml",
    "urlToImage": "https://fotos.perfil.com/2019/12/02/trim/1140/641/chevrolet-tracker-811577.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T18:24:28Z",
    "content": "Despu\u00e9s de largos meses de circular en Brasil con extensos camuflajes, aparecieron las primeras im\u00e1genes de la nueva generaci\u00f3n del Chevrolet Tracker en un estacionamiento del pa\u00eds lim\u00edtrofe sin ning\u00fan tipo de cobertor\u00a0con excepci\u00f3n del logo, ubicado en la pa\u2026 [+1128 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Diariopopular.com.ar"
    },
    "author": "Diario Popular",
    "title": "WhatsApp se actualiza para solucionar un problema que arrastra hace a\u00f1os - Popular",
    "description": "La aplicaci\u00f3n corrige un error que afecta a la versi\u00f3n para dispositivos Android",
    "url": "https://www.diariopopular.com.ar/tecnologia/whatsapp-se-actualiza-solucionar-un-problema-que-arrastra-hace-anos-n443025",
    "urlToImage": "https://media.diariopopular.com.ar/adjuntos/143/imagenes/006/407/0006407254.jpg",
    "publishedAt": "2019-12-02T18:09:00Z",
    "content": null
  }
]